[本土] 2D Pixel 香港獨立遊戲: Nameless Cat

[本土] 2D Pixel 獨立遊戲: Nameless Cat

香港本土 2D Pixel Platformer
曾經係台灣攞過巴哈姆特既ACG佳作獎，宜家做緊公開測試
Beta Link:

Andriod 預先注冊可以點另外呢條Link，暫時隻Game未有 iOS版本
預先注冊:

遊戲主要講述一隻貓貓集齊45粒龍珠翻屋企既故事

中後期操作都幾難，有心理準備要死好多次

但連續死亡唔會跳廣告，所以唔洗擔心睇廣告睇到嬲

希望大家可以多啲支持吓本土嘅遊戲製作